uncle落咗機後係中環影到「山竹」風眼牆!!!!

做乜鳩 個風眼都唔撚係香港

香港幾時起左帝國大廈

企響地面既人，無資格叫uncle